麻煩咁多位想搵首歌....

年份起碼十年前
我估應該係華語歌嚟
歌詞我未聽過
但首melody好撚出名
以前係電視台成日聽到

首歌個melody大既係咁，
拿拿啦~啦~拿~拿~拿啦啦~DoDoDo~Do~Do~呀呀呀呀呀呀

註﹕「呀」係假音部份

loving you?

幫到你咁多咋

我都估係呢首

係呢首喇

華語歌??

我以為合久必分